空氣咁差港豬都可以無反應

正港豬

開個post叫有反應？
想踩港都搵個好小小既理由啦

踩港同失敗主義好明顯係主流五毛手法

唔係話全部都係五毛
但五毛會用，而且係會利用啲羊群心態

你咪又係上網開個post

空氣差可以點?你遊行示威叫個天還你清新空氣?

On9 樓豬

屋企開空氣清新機
出街戴口罩
叫唔叫反應

點？
天滅富商？

關撚事咩 弱智 全部大陸吹落黎

其實..吹緊西南風喎

班老野仲係日日走出街

樓主5毛？香港空氣算好